請問有無巴打係有幾條女？

甚至有幾個老婆

請指教
謝謝

指你老母個臭閪
問撚完未呀屌你老母

指你老母爛閪 搏人讚你有禮貌啊屌你老母

條撚樣迫我屌柒佢

和平上連登